iPhone App Store 問題

有冇人個app store 成日禁完更新之後係咁load都更唔到？

等下就得
好少會hang, 可能你一次過update, 部機會將d apps 輪流update，upadate緊你唔覺